景興區輸得好心UP 暴力判票

琴晚陳有海果40幾張問題選票有3大類
1.個✅印左⭕️外=選舉主任話意向清晰
2.個✅印左係工聯會logo上面=選擇主任話意向清晰
3.印左2個✅✅ 係選舉人正方格入面=選擇主任話意向清晰
咁就加左40幾要票比佢
到底係咪真係咁？
咁個⭕️用黎做乜

另外一號條仆街𠝹左105票...
景興區係傳統老人村又老人院又蛇齋餅糭又洗樓
又打電話
先贏百幾票

我正式宣布 陳有海議員 同我準時反工
日日落黎搵你 同我跟反好個社區佢

推

我明
屌